[summer intern] Hase & Hopewell 應該揀邊一間?

而家讀緊yr 3

Hase係Host Department入面嘅Business Services

Hopewell係Corporate finance and planning department

應該揀邊一間?

Hase

Hopewell

合和幾好 恒生應該相對易啲

多謝巴打嘅意見

一定揀合和

巴打有無報合和？

未夠班 報都廢事

識唔識人報左 但無interview!?

身邊嘅人唔會搵 會搵Intern嘅人唔多 有搵而又搵到嘅好多都係細公司Offer

巴打可唔可以留個tg 傾下

如果hase cmb 同 hopewell finance dept 係咪都揀hopewell?